(迪士尼)阿一布偉傑最新神曲笑到我

自膠唔識貼link

出年男歌手金獎仲唔係佢
唱乜野啊，我一句都聽唔明